{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007108",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 꽃무릇펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 ご家族以外は男女同室での宿泊が不可能であり、追加された人数がいる場合は予約の前にペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は拒否されることもあり、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守していただき施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり損害賠償の責任を負うことがあります。 直火式バーベキューや個人用炊事道具は使用できず、客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌も慎まなければならず、重複予約が発生することがあります。 期間未確定による間違った料金は自動的に予約がキャンセルされ、再予約する必要があります。 メゾネットタイプや幼児、子供連れの際は安全に注意してください。 IPTV/Wi-Fi機能は、すべての客室で利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ご家族以外は男女同室での宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加された人数がいる場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加された人数がいる場合は予約の前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守していただき施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "直火式バーベキューや個人用炊事道具は使用できますか？",
            "answer": "直火式バーベキューや個人用炊事道具は使用できません。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌も慎まなければならず、重複予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "間違った料金を支払ってしまった場合、どうなりますか？",
            "answer": "期間未確定による間違った料金は自動的に予約がキャンセルされ、再予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプや幼児、子供連れの際に注意することはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプや幼児、子供連れの際は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "全ての客室でIPTV/Wi-Fi機能は利用できますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fi機能は、すべての客室で利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 567
    }
}